終於搵到隻股票勁過tesla

就係富途牛牛
12個交易日升一倍，好似火箭咁

我成本16個幾
依家賺左400%

黃國英2蚊買發過豬頭

點解你可以坐得咀穩

牛年買牛牛=發達

因為買完就無理過佢